特朗普: 必須與習近平會面方能達成協議

特朗普要求中國須進一步開放市場，否則不能就貿易戰停戰達成協議。

Trump有啲心急，中國踩你到假，睇下邊個死先，習習可以永續

垃圾trump

WASHINGTON — President Trump pushed back on Wednesday against his intelligence chiefs’ national security assessments, saying that “the Intelligence people seem to be extremely passive and naive when it comes to the dangers of Iran,” and defended his own, more positive appraisals of the threats North Korea and the Islamic State pose to the United States.

“Perhaps Intelligence should go back to school,” Mr. Trump said on Twitter.

淡淡同末日撚如何是好